北京宣佈將在外國設立「國產疫苗地區接種點」

中國國務委員兼外交部長王毅宣佈將推出「春苗行動」，為身在海外的中國公民注射新冠病毒疫苗，並「在具備條件的國家設立國產疫苗地區接種點」。

王毅昨日（3月7日）在中國全國人大會議記者會上表示，「春苗行動」的目的是「積極協助和爭取為海外同胞接種國產或外國疫苗」。

他稱，當前已經有50多個國家正陸續將中國公民納入本國疫苗接種計劃，還有不少中國公民正在當地依法接種中國疫苗。

「下一步我們還準備在具備條件的國家設立國產疫苗地區接種點，為周邊國家有需要的同胞提供服務。」

目前澳洲本身的全國疫苗接種計劃正在進行，SBS中文正就中國的「春苗行動」向澳洲衛生部查詢。

以作推廣安樂死

疫苗外交

見一個舉報一個犯叛國罪

佢哋憑咩去人哋國家幫人打針??

中國人打中國針
去左外國都要打

以疫謀霸

重點係佢枝針冇認可
冇牌開醫療店 冇牌幫人打針
越權越到仆街

喺外國設立國產
假設喺美國開,但個名叫國產
咁啲人係咪會以為係美國

你自己牆國入面都未撚打完就算撚數啦

佢應該係講外國嘅中國人，但既然走得佬仲用中國貨？

其實中國而家擺到明慢慢對外抗張，如果外國咁都當睇唔到就等滅國，過多十年8年中國收賣啲外國政黨就可以變成共黨政權

支那狗以為走得甩？去到外國咪又係捕獵支那狗

乘機滲入別國

打針定打晶片？咪以為去到外国就走得甩

死都唔肯公布第三期數據，仲叫人信你？咪當所有人戇鳩鳩啦。

無牌行醫

真係以為自己大撚曬

係人度打完有咩事又要人地醫

你啲窮閪國家咪理你囉

唔知醜，生到99

又係津巴布韋嗰班智障

放心，肯定一大堆講出黎都唔知邊到既國家

正解，有乜事都係用人地資源醫

外國指邊幾個國家？